- en la raiz del proyecto creamos la carpeta "public" si no existe
- En la carpeta "public" creamos el archivo "index.html"
- En index.html copiamos el siguiente codigo:
------- inicio script ---------
<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <title>Document</title>
    <link rel="stylesheet" href="stylesheets/style.css">
</head>
<body>
    <h1>TALLER GIT 1</h1>


    
</body>
</html>
------- final script ----------


- realizamos el commit y publicamos.